有冇人覺得城巴個女司機一啲都唔靚？

屌你老母，前世未見過女咁
個女司機正常樣，普通貨，吹撚到仙氣女神，
真係乜鳩都女神，係咪女人入男人堆就會變女神，
人地普通打份工，俾巴膠班痴漢話追住搭，
on99咁。

認同
佢好靚女

好靚女

淋病係開埠以嚟第一任仙女特首 又冇人講

條女正常 係個社會戇鳩

連登班毒撚係咁架啦

此女只應天上有 有無人送佢返上帝身邊

仙佢老味咩